青衣錄得超過100毫米兩量

,